{
    "quizlet": [
      {
        "level": "Beginner",
        "perQuestionScore": 5,
        "allTopic": [
          {
            "topic": "Javascript Beginner",
            "description": "Lorem ipsum dolor sit amet consectetur.",
            "totalQuestions": 4,
            "questions": [
              {
                "en": {
                  "question": "Which function is used to serialize an object into a JSON string in Javascript?",
                  "choices": [
                    "stringify()",
                    "parse()",
                    "convert()",
                    "None of the above"
                  ],
                  "correctAnswer": "stringify()"
                },
                "ru": {
                  "question": "Какая функция используется для сериализации объекта в строку JSON в Javascript?",
                  "choices": [
                    "stringify()",
                    "parse()",
                    "convert()",
                    "None of the above ru"
                  ],
                  "correctAnswer": "stringify()"
                }
              },
              {
                "en": {
                  "question": "Which of the following keywords is used to define a variable in Javascript?",
                  "choices": ["var", "let", "var and let", "None of the above"],
                  "correctAnswer": "var and let"
                },
                "ru": {
                  "question": "Какое из следующих ключевых слов используется для определения переменной в Javascript?",
                  "choices": [
                    "var",
                    "let",
                    "var и let",
                    "Ничего из вышеперечисленного"
                  ],
                  "correctAnswer": "var и let"
                }
              },
              {
                "en": {
                  "question": "Which of the following methods can be used to display data in some form using Javascript?",
                  "choices": [
                    "document.write()",
                    "console.log()",
                    "window.alert",
                    "All of the above"
                  ],
                  "correctAnswer": "All of the above"
                },
                "ru": {
                  "question": "Какой из следующих методов можно использовать для отображения данных в той или иной форме с помощью Javascript?",
                  "choices": [
                    "document.write()",
                    "console.log()",
                    "window.alert",
                    "Все вышеперечисленное"
                  ],
                  "correctAnswer": "Все вышеперечисленное"
                }
              },
              {
                "en": {
                  "question": "How can a datatype be declared to be a constant type?",
                  "choices": ["const", "var", "let", "constant"],
                  "correctAnswer": "const"
                },
                "ru": {
                  "question": "Как можно объявить тип данных константным?",
                  "choices": ["const", "var", "let", "constant"],
                  "correctAnswer": "const"
                }
              }
            ]
          },
          {
            "topic": "Phyton Beginner",
            "description": "Lorem ipsum dolor sit amet consectetur.",
            "totalQuestions": 2,
            "questions": [
              {
                "en": {
                  "question": "Phyton 1, Which of the following methods can be used to display data in some form using Javascript?",
                  "choices": [
                    "document.write()",
                    "console.log()",
                    "window.alert",
                    "All of the above"
                  ],
                  "correctAnswer": "All of the above"
                },
                "ru": {
                  "question": "Phyton 1, Какой из следующих методов можно использовать для отображения данных в той или иной форме с помощью Javascript?",
                  "choices": [
                    "document.write()",
                    "console.log()",
                    "window.alert",
                    "All of the above ru"
                  ],
                  "correctAnswer": "Все вышеперечисленное"
                }
              },
              {
                "en": {
                  "question": "Phyton 2, How can a datatype be declared to be a constant type?",
                  "choices": ["const", "var", "let", "constant"],
                  "correctAnswer": "const"
                },
                "ru": {
                  "question": "Phyton 2, Как можно объявить тип данных константным?",
                  "choices": ["const", "var", "let", "constant"],
                  "correctAnswer": "const"
                }
              }
            ]
          },
          {
            "topic": "Phyton Beginner",
            "description": "Lorem ipsum dolor sit amet consectetur.",
            "totalQuestions": 2,
            "questions": [
              {
                "en": {
                  "question": "Phyton 1, Which of the following methods can be used to display data in some form using Javascript?",
                  "choices": [
                    "document.write()",
                    "console.log()",
                    "window.alert",
                    "All of the above"
                  ],
                  "correctAnswer": "All of the above"
                },
                "ru": {
                  "question": "Phyton 1, Какой из следующих методов можно использовать для отображения данных в той или иной форме с помощью Javascript?",
                  "choices": [
                    "document.write()",
                    "console.log()",
                    "window.alert",
                    "All of the above ru"
                  ],
                  "correctAnswer": "Все вышеперечисленное"
                }
              },
              {
                "en": {
                  "question": "Phyton 2, How can a datatype be declared to be a constant type?",
                  "choices": ["const", "var", "let", "constant"],
                  "correctAnswer": "const"
                },
                "ru": {
                  "question": "Phyton 2, Как можно объявить тип данных константным?",
                  "choices": ["const", "var", "let", "constant"],
                  "correctAnswer": "const"
                }
              }
            ]
          },
          {
            "topic": "Phyton Beginner",
            "description": "Lorem ipsum dolor sit amet consectetur.",
            "totalQuestions": 2,
            "questions": [
              {
                "en": {
                  "question": "Phyton 1, Which of the following methods can be used to display data in some form using Javascript?",
                  "choices": [
                    "document.write()",
                    "console.log()",
                    "window.alert",
                    "All of the above"
                  ],
                  "correctAnswer": "All of the above"
                },
                "ru": {
                  "question": "Phyton 1, Какой из следующих методов можно использовать для отображения данных в той или иной форме с помощью Javascript?",
                  "choices": [
                    "document.write()",
                    "console.log()",
                    "window.alert",
                    "All of the above ru"
                  ],
                  "correctAnswer": "Все вышеперечисленное"
                }
              },
              {
                "en": {
                  "question": "Phyton 2, How can a datatype be declared to be a constant type?",
                  "choices": ["const", "var", "let", "constant"],
                  "correctAnswer": "const"
                },
                "ru": {
                  "question": "Phyton 2, Как можно объявить тип данных константным?",
                  "choices": ["const", "var", "let", "constant"],
                  "correctAnswer": "const"
                }
              }
            ]
          },
          {
            "topic": "Phyton Beginner",
            "description": "Lorem ipsum dolor sit amet consectetur.",
            "totalQuestions": 2,
            "questions": [
              {
                "en": {
                  "question": "Phyton 1, Which of the following methods can be used to display data in some form using Javascript?",
                  "choices": [
                    "document.write()",
                    "console.log()",
                    "window.alert",
                    "All of the above"
                  ],
                  "correctAnswer": "All of the above"
                },
                "ru": {
                  "question": "Phyton 1, Какой из следующих методов можно использовать для отображения данных в той или иной форме с помощью Javascript?",
                  "choices": [
                    "document.write()",
                    "console.log()",
                    "window.alert",
                    "All of the above ru"
                  ],
                  "correctAnswer": "Все вышеперечисленное"
                }
              },
              {
                "en": {
                  "question": "Phyton 2, How can a datatype be declared to be a constant type?",
                  "choices": ["const", "var", "let", "constant"],
                  "correctAnswer": "const"
                },
                "ru": {
                  "question": "Phyton 2, Как можно объявить тип данных константным?",
                  "choices": ["const", "var", "let", "constant"],
                  "correctAnswer": "const"
                }
              }
            ]
          }
        ]
      },
      {
        "level": "Advanced",
        "perQuestionScore": 5,
        "allTopic": [
          {
            "topic": "Javascript Advanced",
            "description": "Lorem ipsum dolor sit amet consectetur.",
            "totalQuestions": 4,
            "questions": [
              {
                "en": {
                  "question": "Which function is used to serialize an object into a JSON string in Javascript?",
                  "choices": [
                    "stringify()",
                    "parse()",
                    "convert()",
                    "None of the above"
                  ],
                  "correctAnswer": "stringify()"
                },
                "ru": {
                  "question": "Какая функция используется для сериализации объекта в строку JSON в Javascript?",
                  "choices": [
                    "stringify()",
                    "parse()",
                    "convert()",
                    "None of the above ru"
                  ],
                  "correctAnswer": "stringify()"
                }
              },
              {
                "en": {
                  "question": "Which of the following keywords is used to define a variable in Javascript?",
                  "choices": ["var", "let", "var and let", "None of the above"],
                  "correctAnswer": "var and let"
                },
                "ru": {
                  "question": "Какое из следующих ключевых слов используется для определения переменной в Javascript?",
                  "choices": [
                    "var",
                    "let",
                    "var и let",
                    "Ничего из вышеперечисленного"
                  ],
                  "correctAnswer": "var и let"
                }
              },
              {
                "en": {
                  "question": "Which of the following methods can be used to display data in some form using Javascript?",
                  "choices": [
                    "document.write()",
                    "console.log()",
                    "window.alert",
                    "All of the above"
                  ],
                  "correctAnswer": "All of the above"
                },
                "ru": {
                  "question": "Какой из следующих методов можно использовать для отображения данных в той или иной форме с помощью Javascript?",
                  "choices": [
                    "document.write()",
                    "console.log()",
                    "window.alert",
                    "Все вышеперечисленное"
                  ],
                  "correctAnswer": "Все вышеперечисленное"
                }
              },
              {
                "en": {
                  "question": "How can a datatype be declared to be a constant type?",
                  "choices": ["const", "var", "let", "constant"],
                  "correctAnswer": "const"
                },
                "ru": {
                  "question": "Как можно объявить тип данных константным?",
                  "choices": ["const", "var", "let", "constant"],
                  "correctAnswer": "const"
                }
              }
            ]
          },
          {
            "topic": "Phyton Advanced",
            "description": "Lorem ipsum dolor sit amet consectetur.",
            "totalQuestions": 2,
            "questions": [
              {
                "en": {
                  "question": "Phyton 1, Which of the following methods can be used to display data in some form using Javascript?",
                  "choices": [
                    "document.write()",
                    "console.log()",
                    "window.alert",
                    "All of the above"
                  ],
                  "correctAnswer": "All of the above"
                },
                "ru": {
                  "question": "Phyton 1, Какой из следующих методов можно использовать для отображения данных в той или иной форме с помощью Javascript?",
                  "choices": [
                    "document.write()",
                    "console.log()",
                    "window.alert",
                    "All of the above ru"
                  ],
                  "correctAnswer": "Все вышеперечисленное"
                }
              },
              {
                "en": {
                  "question": "Phyton 2, How can a datatype be declared to be a constant type?",
                  "choices": ["const", "var", "let", "constant"],
                  "correctAnswer": "const"
                },
                "ru": {
                  "question": "Phyton 2, Как можно объявить тип данных константным?",
                  "choices": ["const", "var", "let", "constant"],
                  "correctAnswer": "const"
                }
              }
            ]
          }
        ]
      }
    ]
  }
  